[行動]手足不是Condom，和你撐手足 荔枝角收押所外集會

20/12/2019(五)
和你撐手足 荔枝角收押所外集會

時間：20:00
地點：荔枝角收押所
(*已獲不反對通知書)

#20DEC19 #荔枝角 #集會 #已獲不反 #九龍中

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

推

今晚

今晚見

無人推？齋嬲係無用 出嚟啦

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

希望大家今晚可以出黎

push

行動post無人推